var https=require('https');

var host='api.openagenda.com';
var myKey='44ce07402c4c21ca26071733f9c80077';
var agendaSlug='hva-evts';
var agendaUid='hva-evts';
var agendaUid='18389556';
var eventUid='293467';

var methods={
    agendauid: {
        options: { host: host, path: '/v1/agendas/uid/'+agendaSlug+'?key='+myKey },
        callback: function(str){ console.log('uid: '+JSON.parse(str).data.uid); },
        fake: {"success":true,"code":200,"data":{"uid":"18389556"}} 
    },
    agendadesc: {
        options: { host: host, path: '/v1/agendas/'+agendaUid+'?key='+myKey },
        callback: function(str){ console.log(JSON.parse(str).data);},
        fake: {"success":true,"code":200,"data":{"title":"\u00c9v\u00e8nements dans la Haute Vall\u00e9e de l'Aude","uid":"18389556","url":"http:\/\/openagenda.com\/hva-evts","image":"\/images\/","description":"Agenda des \u00e9v\u00e8nements culturels et associatifs dans la haute vall\u00e9e de l'Aude.","updatedAt":"2015-11-20 15:19:15"}} 
    },
    agendaevts: {
        options: { host: host, path: '/v1/agendas/'+agendaUid+'/events?key='+myKey },
        callback: function(str){ console.log(JSON.parse(str).data);},
        fake: {"success":true,"code":"200","data":[{"uid":"83916262","link":"http:\/\/openagenda.com\/event\/cecilia-a-la-claranda","updatedAt":"2015-09-30 14:02:52","spacetimeinfo":"La Clanranda, Saturday, October 3, at 21:30","image":null,"imageThumb":null,"title":{"fr":"C\u00e9cilia \u00e0 la Claranda"},"description":{"fr":"\u00e0 21h30: CECILIA Flamenca - Guitare flamenca,"},"freeText":{"fr":"Cecilia, pure \u00e9nergie flamenca ! Cecilia, femme passionn\u00e9e, g\u00e9n\u00e9reuse, \u00e9mouvante et sinc\u00e8re, instrumentiste form\u00e9e par le Maestro Manolo Sanlucar, a mis dans sa guitare, dans sa voix, dans ses compositions originales tout son talent, son inspiration, sa sensibilit\u00e9 cr\u00e9ative et une \u00e9nergie exceptionnelle, au service d'un flamenco authentique\n\nElle pr\u00e9sente \u00e0 la Claranda son nouveau spectacle : \"En mi\".\n\n&gt; http:\/\/ceciliaflamenca.com, https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M4OVLcc6Ve0\n\n \n\nR\u00e9servation conseill\u00e9e pour d\u00eener avant le spectacle au 04.68.74.38.05.\nLe restaurant du Caf\u00e9 culturel la Claranda est ouvert en fin de semaine du vendredi soir au dimanche midi. Pour plus de pr\u00e9cisions, consultez notre site internet \u00e0 la page infos pratiques\n\n \n\n D\u00e9couvrez aussi la programmation sur notre site internet www.laclaranda.eu"},"tags":{"fr":null},"locations":[{"uid":"40909826","slug":"la-clanranda","placename":"La Clanranda","latitude":"42.946826","longitude":"2.326183","address":"Route d'Arques, 11190 Serres, France","department":"Aude","region":"Languedoc-Roussillon","city":"Serres","postalCode":"11190","verified":false,"ticketLink":"http:\/\/www.laclaranda.eu","dates":[{"date":"2015-10-03","timeStart":"21:30:00","timeEnd":"23:00:00"}]}],"thirdParties":[]},{"uid":"6280439","link":"http:\/\/openagenda.com\/event\/serge-lopez-francois-petit","updatedAt":"2015-09-30 14:26:00","spacetimeinfo":"from Friday, October 2, to Sunday, October 4, at Espace Cathare","image":null,"imageThumb":null,"title":{"fr":"Serge LOPEZ - Fran\u00e7ois PETIT"},"description":{"fr":" duo guitares flamenco - jazz manouche"},"freeText":{"fr":"N\u00e9 \u00e0 Casablanca, Serge Lopez est toulousain depuis l\u2019enfance et a v\u00e9cu quelques ann\u00e9es en Espagne. Sous ses doigts, toutes les nuances et les parfums de la M\u00e9diterran\u00e9e : France, Magreb, Espagne. Ces trois cultures le traversent et le nourrissent.\nFran\u00e7ois Petit est le guitariste fondateur de Samarabalouf, une r\u00e9f\u00e9rence incontestable du jazz manouche.\nLeur rencontre prendra forme pour la premi\u00e8re fois sur la sc\u00e8ne de l\u2019Espace Cathare, une cr\u00e9ation o\u00f9 leur style respectif et leurs influences se m\u00ealeront avec une jubilation partag\u00e9e dans un m\u00e9tissage chaleureux et explosif !!\n une programmation la Claranda partenaire de Cinespa\u00f1a."},"tags":{"fr":null},"locations":[{"uid":"38007999","slug":"espace-cathare","placename":"Espace Cathare","latitude":"42.875130","longitude":"2.185465","address":"Quillan, France","department":"Aude","region":"Languedoc-Roussillon","city":"Quillan","postalCode":"11500","verified":false,"ticketLink":"http:\/\/laclaranda.eu","dates":[{"date":"2015-10-02","timeStart":"20:30:00","timeEnd":"22:30:00"},{"date":"2015-10-03","timeStart":"20:30:00","timeEnd":"22:30:00"},{"date":"2015-10-04","timeStart":"20:30:00","timeEnd":"22:30:00"}]}],"thirdParties":[]},{"uid":"84301257","link":"http:\/\/openagenda.com\/event\/mawaran-quartet","updatedAt":"2015-10-16 20:13:19","spacetimeinfo":"La Claranda, Saturday, October 17, at 21:30","image":null,"imageThumb":null,"title":{"fr":"MAWARAN Quartet"},"description":{"fr":" \u00e0 21h30: MAWARAN Quartet - Une voix libanaise \/ entr\u00e9e 6\u20ac "},"freeText":{"fr":" Une voix libanaise, profonde, grave...Celle de Mawaran, form\u00e9 dans la pure tradition arabo-andalouse du Moyen-Orient.\nCompositeur, po\u00e8te, son art est n\u00e9 dans les souterrains de la guerre. Il a grandi dans l'exil. Climat m\u00e9ditatif, \u00e9nergie exultante, son chant se fraie entre ces deux p\u00f4les le chemin du d\u00e9voilement de la conscience. Il crie l'impatience des corps en une qu\u00eate lib\u00e9ratoire.\nIl est entour\u00e9 de trois musiciens aux parcours transversaux, qui se rejoignent ici dans leur go\u00fbt pour la musique classique d'orient : volutes du santour persan de Pierre Blanchut, traits d\u00e9chirants du violon et du oud de Brahim Dhour, percussions fi\u00e9vreuses de Florent Rousset, une instrumentation originale qui magnifie les lignes m\u00e9lodiques.\nL'utilisation des modes propres \u00e0 la tradition arabe, leur association m\u00fbrement r\u00e9fl\u00e9chie, les formules rythmiques choisies cr\u00e9ent un univers intens\u00e9ment po\u00e9tique et jubilatoire.\nLes cr\u00e9ations du Mawaran Quartet, ancr\u00e9es dans la tradition, parlent du monde d'aujourd'hui, ballott\u00e9 de remous en tourbillons. http:\/\/www.soundcloud.com\/mawaran-quartet\n\n \n\n R\u00e9servation conseill\u00e9e pour d\u00eener avant le spectacle au 04.68.74.38.05.\nLe restaurant du Caf\u00e9 culturel la Claranda est ouvert en fin de semaine du vendredi soir au dimanche midi. Pour plus de pr\u00e9cisions, consultez notre site internet \u00e0 la page infos pratiques\n\n "},"tags":{"fr":null},"locations":[{"uid":"6217431","slug":"la-claranda","placename":"La Claranda","latitude":"42.946530","longitude":"2.323045","address":"11190 Serres, France","department":"Aude","region":"Languedoc-Roussillon","city":"Serres","postalCode":"11190","verified":false,"ticketLink":"http:\/\/www.laclaranda.eu ","dates":[{"date":"2015-10-17","timeStart":"21:30:00","timeEnd":"23:00:00"}]}],"thirdParties":[]},{"uid":"38525787","link":"http:\/\/openagenda.com\/event\/concert-hvprod-la-repet-s-la-pete","updatedAt":"2015-10-15 19:40:58","spacetimeinfo":"couiza, Saturday, October 17, at 20:00","image":null,"imageThumb":null,"title":{"fr":"Concert HVProd La R\u00e9p\u00e8t' S'la P\u00e8te"},"description":{"fr":"ce samedi \u00e0 Couiza : "},"freeText":{"fr":"ce samedi \u00e0 Couiza : "},"tags":{"fr":null},"locations":[{"uid":"94766692","slug":"couiza","placename":"couiza","latitude":"42.941924","longitude":"2.256838","address":"Couiza, France","department":"Aude","region":"Languedoc-Roussillon","city":"Couiza","postalCode":"11190","verified":false,"dates":[{"date":"2015-10-17","timeStart":"20:00:00","timeEnd":"21:00:00"}]}],"thirdParties":[]},{"uid":"51627998","link":"http:\/\/openagenda.com\/event\/la-galerie-le-chantier-cassaignes","updatedAt":"2015-10-15 19:42:32","spacetimeinfo":"LE CHANTIER, Friday, October 16, at 10:15","image":null,"imageThumb":null,"title":{"fr":" la galerie Le Chantier &amp; Cassaignes"},"description":{"fr":"ce vendredi \u00e0 la TV:  la galerie LE CHANTIER et CASSAIGNES, sont \u00e0 l\u2019honneur sur FRANCE 3 Languedoc Roussillon, dans les Carnets de campagne d\u2019H\u00e9l\u00e8ne Bassas."},"freeText":{"fr":"\n\u00e0 10h15, Manon DAMIENS, Claire LINDNER, la galerie LE CHANTIER et CASSAIGNES, sont \u00e0 l\u2019honneur sur FRANCE 3 Languedoc Roussillon, dans les Carnets de campagne d\u2019H\u00e9l\u00e8ne Bassas.\nSi vous d\u00e9sirez revoir \u2013 ou d\u00e9couvrir- le travail de ces deux artistes \u00e9tonnantes, l\u2019\u00e9mission devrait vous combler. Je peux vous assurer en effet que l\u2019\u00e9quipe de France t\u00e9l\u00e9vision a pris un plaisir manifeste \u00e0 filmer longuement leurs \u0153uvres, et sous tous les angles.\n \nPour revoir l\u2019\u00e9mission sur le net apr\u00e8s diffusion (il faudra ajuster la date):\n\nhttp:\/\/www.dailymotion.com\/F3languedocroussillon\n\net dans les programmes semaine:\n\n http:\/\/france3-regions.francetvinfo.fr\/languedoc-roussillon\/emissions\/midi-pyrenees-languedoc-roussillon-matin\/le-programme-des-matinales-semaine-du-12-au-16-octobre-2015.html\n \nLE CHANTIER\n11190 cassaignes\n&gt; 04 68 74 03 22\n&gt; ww10w.caty-pech.fr\/lechantier\n \n"},"tags":{"fr":null},"locations":[{"uid":"99124757","slug":"le-chantier","placename":"LE CHANTIER","latitude":"42.945482","longitude":"2.299372","address":"11190 Cassaignes, France","department":"Aude","region":"Languedoc-Roussillon","city":"Cassaignes","postalCode":"11190","verified":false,"ticketLink":"http:\/\/www.caty-pech.fr\/lechantier","dates":[{"date":"2015-10-16","timeStart":"10:15:00","timeEnd":"11:00:00"}]}],"thirdParties":[]},{"uid":"79681940","link":"http:\/\/openagenda.com\/event\/seance-de-respiration-bio-dynamique","updatedAt":"2015-10-15 19:43:55","spacetimeinfo":"brenac, Thursday, October 15, at 17:00","image":null,"imageThumb":null,"title":{"fr":" S\u00e9ance de \"Respiration Bio-Dynamique\" "},"description":{"fr":" S\u00e9ance de \"Respiration Bio-Dynamique\" "},"freeText":{"fr":"J'ai d\u00e9couvert dans ma jeunesse la technique du Rebirth (s\u00e9ance d'une heure de respiration consciente, active et connect\u00e9e), qui m'a \u00e9t\u00e9 d'une aide pr\u00e9cieuse (au travers de quelques dizaines de s\u00e9ances...). \nJe suis actuellement en formation \"personnalis\u00e9e\" avec une praticienne de Rebirth exp\u00e9riment\u00e9e, et mon intention est d'alterner pratique et th\u00e9orie, afin de devenir de plus en plus experte...\nCe travail de respiration est l'une des plus puissantes techniques de nettoyages \u00e9motionnel et de reconnexion \u00e0 son \u00eatre essentiel, que je connaisse. Cela a \u00e9t\u00e9 pour moi \u00e0 chaque fois l'occasion d'un voyage int\u00e9rieur tr\u00e8s riche, c'est ce qui me motive \u00e0 partager cela avec vous!\nSa\u00efda: 06 89 89 12 39 \nJe vous propose donc une s\u00e9ance de groupe de 17h \u00e0 20h, dans la yourte chez les Burri (\u00e0 Brenac). \nParticipation propos\u00e9e: 20\u20ac ; marge accept\u00e9e: entre 10\u20ac et 30\u20ac. Sur inscription (4 personnes max).\n \nComment \u00e7a se passe ?\nLes personnes sont allong\u00e9es sur un matelas, sur le dos, et respirent de fa\u00e7on amplifi\u00e9e et \u00ab circulaire \u00bb, par la bouche.\nToute la s\u00e9ance est accompagn\u00e9e par de la musique.\nCette technique de respiration va nous amener dans un \u00e9tat de conscience modifi\u00e9, tout en restant parfaitement pr\u00e9sent et conscient.\nC'est une sorte de m\u00e9ditation dynamique, dans le sens o\u00f9 quelles que soient les sensations, \u00e9motions ou pens\u00e9es qui surgissent, on ne s'y attache pas, on observe, on accompagne, avec amour, et on laisse le processus de \"remise en mouvement de la vie\" se faire... L'id\u00e9e est de permettre \u00e0 tout ce qui a pu \u00eatre fig\u00e9, refoul\u00e9 en nous (\u00e9motions, sensations...) de finir leur cycle, en les remettant dans le courant de la vie... C'est une rencontre avec soi-m\u00eame, et une activation de nos ressources int\u00e9rieures de gu\u00e9rison. Il peut y avoir des prises de consciences essentielles, et en g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 la fin de la s\u00e9ance on se sent comme \"renouvel\u00e9, nettoy\u00e9, r\u00e9g\u00e9n\u00e9r\u00e9\"... \n \nAu plaisir de vivre cette exp\u00e9rience avec vous!\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 m'appeler pour plus de renseignements.\n Chaleureusement, "},"tags":{"fr":null},"locations":[{"uid":"3960829","slug":"brenac","placename":"brenac","latitude":"42.891187","longitude":"2.154153","address":"Brenac, France","department":"Aude","region":"Languedoc-Roussillon","city":"Brenac","postalCode":"11500","verified":false,"dates":[{"date":"2015-10-15","timeStart":"17:00:00","timeEnd":"20:00:00"}]}],"thirdParties":[]},{"uid":"293467","link":"http:\/\/openagenda.com\/event\/pat-von-essen-en-octobre-a-luc-aude-et-limoux","updatedAt":"2015-10-15 19:45:44","spacetimeinfo":"Luc sur Aude, Thursday, October 15, at 18:00","image":null,"imageThumb":null,"title":{"fr":"Pat von Essen en octobre \u00e0 Luc\/Aude et Limoux  "},"description":{"fr":"Expression Primitive\" sur  \u00e9quinoxe d'automne"},"freeText":{"fr":"\nSamedi 17 octobre 2015 \/ stage  \"Expression Primitive\" sur \n\u00e9quinoxe d'automne  \n \n\u00e0 Luc sur Aude \/ 14h30 18h00\nDansez  en rythme \nle passage de l'\u00e9t\u00e9 vers l'hiver . Retrouvez dans vos corps les symboliques li\u00e9es \u00e0 ce changement de saison : on garde l'essentiel pour entrer dans une phase ou la vie int\u00e9rieure va prendre plus d'importance que la vie ext\u00e9rieure et ext\u00e9rioris\u00e9e , consid\u00e9r\u00e9e comme le d\u00e9but de l'ann\u00e9e nouvelle chez les celtes c'est un cycle nouveau qui d\u00e9bute par un temps de repli en soi .\n40\u20ac adh\u00e9rents 45\u20ac  non adh\u00e9rents  \nInscriptions par tel 06 70 43 68 18 ou email: cie.pat.von.essen@gmail.com. \n\nLes cours r\u00e9guliers \nEspace Bel air \u00e0 Limoux\n \n \nTous les mardi\n18:15 abdos dans risques\n19:15 danse africaine\n \nTous les vendredi : \n18:00 pilates \n19:00 jazz roots ( swing en ligne \n ) \n \nTous les jeudis   \n\u00e0 Luc sur Aude\n18:15 abdos sans risques \n19:15  danse africaine \n\n \n&gt; Date prochain stage mensuel \u00e0 Luc sur Aude le\n 21 \nNovembre  2015 \n\n"},"tags":{"fr":null},"locations":[{"uid":"636902","slug":"luc-sur-aude","placename":"Luc sur Aude","latitude":"42.958872","longitude":"2.268685","address":"Luc-sur-Aude, France","department":"Aude","region":"Languedoc-Roussillon","city":"Luc-sur-Aude","postalCode":"11190","verified":false,"dates":[{"date":"2015-10-15","timeStart":"18:00:00","timeEnd":"20:00:00"}]}],"thirdParties":[]},{"uid":"80845218","link":"http:\/\/openagenda.com\/event\/tu-dors-nicole","updatedAt":"2015-10-18 07:32:42","spacetimeinfo":"cin\u00e9 club, Monday, October 19, at 20:45","image":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/event_tu-dors-nicole_60123.jpg","imageThumb":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_tu-dors-nicole_60123.jpg","title":{"fr":"Tu dors Nicole"},"description":{"fr":"cin\u00e9 club quillan"},"freeText":{"fr":"que faire de sa carcasse de jeune femme adulte"},"tags":{"fr":null},"locations":[{"uid":"92473742","slug":"cin-club","placename":"cin\u00e9 club","latitude":"42.875130","longitude":"2.185462","address":"Quillan, France","department":"Aude","region":"Languedoc-Roussillon","city":"Quillan","postalCode":"11500","verified":false,"dates":[{"date":"2015-10-19","timeStart":"20:45:00","timeEnd":"22:30:00"}]}],"thirdParties":[]},{"uid":"6650988","link":"http:\/\/openagenda.com\/event\/fete-de-la-chataigne","updatedAt":"2015-10-18 07:35:36","spacetimeinfo":"from Saturday, October 17, to Sunday, October 18, at bugarach","image":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/event_fete-de-la-chataigne_939145.jpg","imageThumb":"\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_fete-de-la-chataigne_939145.jpg","title":{"fr":"F\u00eate de la chataigne"},"description":{"fr":"ce samedi \u00e0 Bugarach: F\u00eate de la Chataigne "},"freeText":{"fr":"ce samedi \u00e0 Bugarach: F\u00eate de la Chataigne "},"tags":{"fr":null},"locations":[{"uid":"29910603","slug":"bugarach","placename":"bugarach","latitude":"42.875160","longitude":"2.350677","address":"Bugarach, France","department":"Aude","region":"Languedoc-Roussillon","city":"Bugarach","postalCode":"11190","verified":false,"dates":[{"date":"2015-10-17","timeStart":"19:01:00","timeEnd":"23:59:00"},{"date":"2015-10-18","timeStart":"19:01:00","timeEnd":"23:59:00"}]}],"thirdParties":[]},{"uid":"8838363","link":"http:\/\/openagenda.com\/event\/conference-et-film-solution-monnaie-terre","updatedAt":"2015-10-18 14:03:52","spacetimeinfo":"Salle Polyvalente, Friday, October 30, at 20:00","image":null,"imageThumb":null,"title":{"fr":"Conf\u00e9rence et Film: solution monnaie terre"},"description":{"fr":"Conf\u00e9rence et Film: solution monnaie terre"},"freeText":{"fr":"Conf\u00e9rence et Film: solution monnaie terre\nPhilippe Derudder"},"tags":{"fr":null},"locations":[{"uid":"4647612","slug":"salle-polyvalente*511","placename":"Salle Polyvalente","latitude":"42.958873","longitude":"2.268686","address":"Luc-sur-Aude, France","department":"Aude","region":"Languedoc-Roussillon","city":"Luc-sur-Aude","postalCode":"11190","verified":false,"dates":[{"date":"2015-10-30","timeStart":"20:00:00","timeEnd":"23:00:00"}]}],"thirdParties":[]}]} 
    },
    eventdesc: {
        options: { host: host, path: '/v1/events/'+eventUid+'?key='+myKey },
        callback: function(str){ console.log(JSON.parse(str).data);},
        fake: {"success":true,"code":"200","data":{"uid":"293467","link":"http:\/\/openagenda.com\/event\/pat-von-essen-en-octobre-a-luc-aude-et-limoux","updatedAt":"2015-10-15 19:45:44","spacetimeinfo":"Luc sur Aude, Thursday, October 15, at 18:00","image":null,"imageThumb":null,"title":{"fr":"Pat von Essen en octobre \u00e0 Luc\/Aude et Limoux  "},"description":{"fr":"Expression Primitive\" sur  \u00e9quinoxe d'automne"},"freeText":{"fr":"\nSamedi 17 octobre 2015 \/ stage  \"Expression Primitive\" sur \n\u00e9quinoxe d'automne  \n \n\u00e0 Luc sur Aude \/ 14h30 18h00\nDansez  en rythme \nle passage de l'\u00e9t\u00e9 vers l'hiver . Retrouvez dans vos corps les symboliques li\u00e9es \u00e0 ce changement de saison : on garde l'essentiel pour entrer dans une phase ou la vie int\u00e9rieure va prendre plus d'importance que la vie ext\u00e9rieure et ext\u00e9rioris\u00e9e , consid\u00e9r\u00e9e comme le d\u00e9but de l'ann\u00e9e nouvelle chez les celtes c'est un cycle nouveau qui d\u00e9bute par un temps de repli en soi .\n40\u20ac adh\u00e9rents 45\u20ac  non adh\u00e9rents  \nInscriptions par tel 06 70 43 68 18 ou email: cie.pat.von.essen@gmail.com. \n\nLes cours r\u00e9guliers \nEspace Bel air \u00e0 Limoux\n \n \nTous les mardi\n18:15 abdos dans risques\n19:15 danse africaine\n \nTous les vendredi : \n18:00 pilates \n19:00 jazz roots ( swing en ligne \n ) \n \nTous les jeudis   \n\u00e0 Luc sur Aude\n18:15 abdos sans risques \n19:15  danse africaine \n\n \n&gt; Date prochain stage mensuel \u00e0 Luc sur Aude le\n 21 \nNovembre  2015 \n\n"},"tags":{"fr":null},"locations":[{"uid":"636902","slug":"luc-sur-aude","placename":"Luc sur Aude","latitude":"42.958872","longitude":"2.268685","address":"Luc-sur-Aude, France","department":"Aude","region":"Languedoc-Roussillon","city":"Luc-sur-Aude","postalCode":"11190","verified":false,"dates":[{"date":"2015-10-15","timeStart":"18:00:00","timeEnd":"20:00:00"}]}],"thirdParties":[]}} 
    }
}


function oaGetterFake(method){
    fakejson=JSON.stringify(methods[method].fake);
    endCallback=methods[method].callback;
    endCallback( fakejson);

}
function oaGetter(method){
    getOptions=methods[method].options;
    endCallback=methods[method].callback;
    var req=https.get( getOptions, function(res){
        var str='';
        if( res.statusCode != 200){
            console.log('STATUS: ' + res.statusCode);
            return;
        }
        //console.log('HEADERS: ' + JSON.stringify(res.headers, null, 3));
        if( res.headers['content-type'].indexOf('application/json') < 0){
            console.log('Not JSON: ' + res.headers['content-type']);
            return;
        }
        res.on('data', function(chunk){
            str+=chunk;
        });
        res.on('end', function(){
            endCallback(str);
        });
    });



    req.on('error', function(e){
        console.log('ERROR: '+e.message);
    });
}


function help( message ){
    console.log(message);
    console.log('simpleClient Usage:\n'
            +'simpleClient <method> ["fake"]\n'
            +'where option is one of\n');
    for(var method in methods ){
        console.log('  '+method);
    }
    console.log('');
    console.log('"fake" option allows to show inner json'
            +' without actually reqesting');
}

function runme(){
    if ( process.argv.length < 3 ){
        help("missing arg");
        return;
    }
    var method = process.argv[2];
    if ( ! methods.hasOwnProperty(method) ){
        help("wrong arg "+method);
        return;
    }
    if( 'fake' === process.argv[3] )
        oaGetterFake( method );
    else
        oaGetter(method);
}

runme();
